\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Winter, heut hab ich dich tanzen gesehn} 
\index[in]{Winter, heut hab ich dich tanzen gesehn}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/winterheuthabich} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. Du h\=ast unter W\=atte den W\=ald fast begr\=aben,\kill
\>\bf h\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
2. Du hast unter Watte den Wald fast begraben,\\

bel\="adst jeden Ast damit schw\=er.\kill
\>\bf G\>\bf h\\
bel"adst jeden Ast damit schwer.\\

Dein Wind scheint sehr \=oft scharfe Kl\=ingen zu h\=aben,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\\
Dein Wind scheint sehr oft scharfe Klingen zu haben,\\

auch tr\="agt er die V\="ogel nicht m\=ehr.\kill
\>\bf h\>\bf A\>\bf h\\
auch tr"agt er die V"ogel nicht mehr.\\

Das st\="orte mich \=oft an dir s\=ehr.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Das st"orte mich oft an dir sehr.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Du br\=ingst Zeit zum \=Atmen, du br\=ingst mir die St\=ille,\kill
\>\bf h\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
3. Du bringst Zeit zum Atmen, du bringst mir die Stille,\\

ich s\=itze und lese ein B\=uch.\kill
\>\bf G\>\bf h\\
ich sitze und lese ein Buch.\\

Ich schaue h\=inaus "ubers Gl\=as meiner Br\=ille.\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf G\\
Ich schaue hinaus "ubers Glas meiner Brille.\\

Dein fr\=iedbringendes w\=ei"ses T\=uch\kill
\>\bf h\>\bf A\>\bf h\\
Dein friedbringendes wei"ses Tuch\\

ist, \=um dich zu l\=ieben, gen\=ug.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
ist, um dich zu lieben, genug.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Knut Kiesewetter
\end{angaben}
